有冇人覺得Netflix腰斬哂Marvel堆劇好可惜

最近煲返哂咁多套
Dearedevil,Jessica jones,Luke cage,iron fist...
睇住d角色穿梭咁多套好正
鋪哂伏線唔拍落去好哂

拍到爛屎咁一樣大把人睇
吹咩

邊到爛

我指Netflix個品牌效應

得Dearedevil好睇
佢地個套聯盟都幾悶下
d敵人又廢到

其實除左垃圾ironfist同聯盟 其他都水準之上 但係套太都係用拳頭幾好睇都會悶

killgrave都演得幾好

Disney自己收番黎做
聽聞做DD果個會繼續有得做
D伏線真係好伏 講到幾勁幾勁 結果只係為左掘下骨 d大佬又死得快 個個主角技能幾乎一樣都係靠拳腳

我就覺得全部都好悶，太正經，無咩笑點

Marvel奶共不了

最慘係iron fist第一季超垃圾，到第二季好睇番d就比人斬
冇得繼續睇jessica henwick

盲反

jessica jones幾正, 追返S2, 係有d位kaikai地,
套野咁認真但有個跑得好快既肥仔

Punisher好睇wo

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手

鬼佬拍功夫戲真係好屎 啲動作完全係柒

DD的動作都屎？！

意思係懶係中國式功夫 ironfist個鬼佬啲動作好尷尬

第二季好咗好多

daredevil 好好睇喎

淨係睇過Punisher, 悶到仆街

同aos 問題一樣劇情連唔到去電影主線

Punisher爛撚到冚家剷咁

食屎啦Netflix

其實有興趣既會去睇漫畫

拍幾十分鐘又冇得飛住睇

又拍到鬼死咁悶

DD 好睇， punisher睇咗二集都覺得有d悶